【新盤開價】限聚令放寬後首個新盤 屯門OMA by the Sea首批108伙呎價1萬有找

新冠肺炎疫情放緩，限聚令亦見放寛，新盤亦重新啟動，其中永泰地產屯門OMA by the Sea今日開價，首批推108伙，折實售價由388.1萬元起，為2座6樓B室，開放式戶型，面積333平方呎；至於呎價最平就由9,983元起，為1房戶，面積463呎。OMA by the Sea為限聚令放寛後首個開價的新盤，料將成為即將推售新盤的參考指標。

永泰地產屯門OMA by the Sea日前開放示範單位，並於今日開價。項目位於青山公路大欖段166號，由2座住宅組成，提供517伙，戶型多元化，由開放式至4房，面積由297至1,614平方呎。
=====
圍返開放式333呎都係萬2蚊左右， 珺瓏灣要$17000

嘩 搶呀呢口價

珺瓏灣有櫻花樹， 起碼加5千蚊呎啦

個位閪到

究竟珺瓏灣佣金係咪好多？

呢啲先叫上車盤 隔離post班友一嚟就話target8球都未撚訓醒

個度係撚屯門呀

斜坡公路盤

有無呼吸plan

周圍毛都無條

搭的士返屋企好老尷，唔該oma by the sea 因間去撚咗噢媽噢媽仲要大大聲同佢講：by the sea呀！

Ching你呢個係oma oma

果個位根本就係山坡，咁都起到樓

Oma by the sea唔係喺大路嗰個盤咩，咁平仲要嫌遠嗰啲都幾好笑

抵到爛 搶

將個山丘好似蛋糕咁成忽切走，果兩幅護土牆每年保養費都幾係野，仲要咁少戶數

濕地公園應該要縮返入老母個閪...

海邊的奧瑪

奧瑪喜歡我

黃金海岸附近喎

見撚到成條下路都係新盤真係無眼睇 果條雙線雙程遲下塞到唔撚洗行

有條公路=交通便利

半粒鐘車入屯門=旺中帶靜

估唔到發展仲衰過對面個島仔馬灣

53都未洗半粒鐘。。。

應該好過入面
呢個盤下面有巴士站, 非繁忙時間我估10分鐘內點都會有巴士經過
求其上一架, 好快到屯門公路轉車站, 到時轉車, 返去都一樣
過海仲有架962B經樓下, 開全日

我覺得交通會好過白石角好多

新地: 地點唔同, 客路唔同, 唔可以一同比較, 集團一向惜售

個時轟隆灣sell $13000-14000尺買到新樓已經係全香港都搵唔到，貶下眼出個9千幾蚊尺既項目，買左轟隆灣既巴打唔知今日咩心情😂

Oma by the sea
搭車出屯門公路轉車站5-10分鐘
轉車站咩車都有，去九龍港島都算方便
揸車就17分鐘出到荃灣
但個度配套係0，係0呀！
黃金海岸商場？行15分鐘先到
不過sorry
極少選擇+硬食貴價貨
餐廳有幾間：有間m記，但其他多數貴野

個度大欖區域
黃金海岸過少少
不嬲都計屯門區架
仲未出屯門公路轉車站點解唔算屯門呀青？

屌你老味 芍面有間小學叫 "博愛醫院歷屆總理聯誼會鄭任安夫人千禧小學"

你搵白石角呢啲真boss級去比實贏ga

買左oma 想買呢個 不過廣告價果幾間一定無我份 得番d正價既簡

舊Oma黎

白石角好似貴過呢度好多

白石角假假地都係高尚住宅區
屯門?有牛ga!

交通係柒柒下
但開價贏晒，依啲咪有得揀

The Carmel隔離?

係

正價唔知過唔過400

抵買呀 衝啦

只係其中一個單位呎價低過一萬 次低單位已經要12k 呎 雖然都唔係貴 同埋呢塊地皮當年政府拍賣都好平

山坡黎緊係平

呢個單位99% 係比買多過一間以上既人簡先 普通窮撚唔洗幻想

白石角連車位都無進咗休先入去住啦

有冇floor plan 分享出黎討論下

係100%街客係唔會買到廣告價

買掃屎忽一定跑輸哂

1萬蚊呎新樓算係咁啦
交通方便又點會開1萬蚊益你
買黎上車點都好過屯門廢閪三寶

兒燈仔又出嚟指點江山貴少少又話洗撚買嗰度，平返啲又話人閪位…

Orz by the slave

oma by the sea個位同過掃管笏個堆多多聲
起碼係下路，落樓下即有車搭

屯門公路朝朝撞車揾鬼買

呢個位行到下路

呢樣真

如果住開市區 咩一分鐘生活圈個啲
應該會好唔慣

呢排巴士班次減少，星期六要等4/5個字先有架61m

有平樓又要笑鳩人遠想點

有幾多架巴士唔係行屯公出九龍
你咁講即係屯門可以炸左佢

想買九龍站上蓋 1萬蚊呎

正價即供 12~13K 左右 STUDIO
抵過君瓏灣好多

門口對正巴士站都話閪位

保華？

果個開放式可間房

睇返君瓏灣 D 300呎 做緊16-17K

上車還上車，最怕日後跑輸大市，樓換樓難

西位置就一定跑輸架嘞
但如果你睇好後市，有細lump strum新樓唔上車仲等咩

咁一分錢一分貨
12K 新樓仲要肯定話比你聽跑贏大市
AA先會講呢D

Oma oma同呢個唔係同一個野？

Oma oma
Oma by the sea
兩個盤黎喎

個到重有星堤

垃圾盤

開放式都係388萬起 一房就462萬起 上車盤咁平係邊到搵 仲要全新

系

呢個位會唔會日日嘈到仆街

連登仔:
鐵路上蓋
開揚海景
大型商場
冇大陸人
呎價10K以下

是但缺一樣=狗都唔屌，住公屋好過

我之前先屌7個連登AA 推珺瓏灣

個名咁柒 搭的士應該點講

係兒登講買樓嘥氣啦

呢個位

所以咪咁多年都有班廢淡怨婦喺度，以前買落嗰啲都升咗幾球，信連登仔真係含得撚

小秀村

肯定多人抽到仆街啦
萬二蚊尺新樓

其實渣車出入OK呢個位

唔好講住開市區 住開屯門市中心果頭都超唔慣啦
淨係安定友愛呢堆公屋已經屌打下路果堆新樓盤

對面堆貴樓都未嫌你地班cheap精搬入去

咁咪繼續住公屋

1萬蚊幾好J

oma by the sea 同 carmel 已經係掃管笏新盤最靚位
其他山上面出城要車駁車

事實上真係好唔吸引
呢個價基本上可以揀好多屯門盤
將來跑贏大市既機會肯定更高

F1賽道

揾車位先係大問題

海邊。奧瑪

我諗到時後wsp2呎價會同oma打對台
應該都幾多人抽

OMDB d fd?

有次假期係差唔多位置行咗兩個鐘去大棠
好方便

53都識講，地膽

12000蚊尺 有既
25年樓以上

睇你要新定方便

大排人會揀新樓

行去黃金海岸都係22分鐘

唔係住嗰邊，咁吊腳

大把人

香港人確實對新樓好有迷思
但行內人都知而家d 新樓質素真係差過25年前舊樓

53 應該成個屯天元既人都識

試過由麗城上車，9個字去到華都，以後唔會再搭53

50-60個站

貪個會所掛

有d 人係想慳返30萬裝修所以揀新樓
靚啲氣派啲

新樓400尺一定唔夠舊樓350尺好用

最適合巴膠遊車河

將就下啦，佢左右隔籬啲盤$4000呎買塊地返嚟
佢就$8000呎買地，唔賣貴啲點得

客: OMA by the sea唔該
DC狗: 邊L到?
客: 噢媽buy the sea 呀!
DC狗: 過海? 我唔過海呀

其實可以按埋裝修，又可以將裝修打入成本比下一手參考係幾正既，但地點將就得太多就好辛苦

0年樓齡 $9xxx呎
葵芳匯
46年樓 $2xxxx呎

不如改名做OMG 啦

海之戀都未出聲

訓街好過

有珺瓏灣係度
唔怕喎

一貫大種乞衣作風，九龍站多大陸人，山頂交通唔便，跌7成業主帳面仲賺緊唔算跌

如果香港樓市唔識升，咁諗法係有道理
但香港呢D 樓市，買呢d 新樓，10年後包保dum 春
其他同價屯門舊樓可能已經升左1 倍

哩d盤無車真係唔好諗

第時四，五個盤一齊入伙，青山公路一樣都係咁大條
你話唔塞都無人信
之後屯公出九龍每朝例塞，真係除左白石角之外無乜地方可以差得過哩到

掃管笏

到底香港有冇一個私樓係岩連登仔要求

可能真係得精神病院

又唔好咁講
個到環境好過屯市好多 更加唔好講安定友愛啦

都係取捨架姐

情繫海邊之奧

如果係退休人士 你講得岩
如果要返工，不論你坐巴士 or 渣車都係仆街
住屯門既打工仔，都係要乖乖地住近黨鐵先係正路

你都識講塞車
你有車咪又係一齊塞
而且車位一定勁多人搶

全香港都知爆屎渠

最緊要方便呀

荃灣去三聖吃海鮮就坐53

［疫情樓市］新盤拒減價 高佣17%促銷

我都同意 我以前返學同而家返工都要過海
坐962b坐撚到我驚 次次一落深井都會想嘔
不過搭閪鐵都好辛苦喎 我一直都好抗拒閪鐵

住左下路2x年 我都決定將來有機會搬都唔會再住屯門

463呎...1房?

起碼係中文
D廢老的士佬你同佢講omaoma
佢都唔會知你講乜鳩野

真係辛苦你，住下路2X年
平平地搬去屯門市區啦，包你唔會後悔
當然你有budget 搬離屯門更好

拎嚟做話題only
街客唔會買到喇

用preposition
地產介終於有創新

就算唔識海之戀
同廢老的士佬講 荃灣西 / 荃灣碼頭 佢一定明
但 omaoma 佢真係唔知你up 乜鳩

A組+第一號籌咪買到囉

開咁低會唔會係發展商睇淡？
見隔離napa都萬三萬四蚊呎。

我都係住下路
寧願去轉車站轉車都唔搭962b

梗係坐61M 啦

均價好似都要11000-13000

唔要
好憎屯市 我一去屯市會周圍踢gip
好燥底

係呀！記錯咗

呢幾個月屯市已經算係重光
過多排肯定又變番以前咁周圍都係喼

返屋企都轉車站落再轉車？
好攰

上斜盤

新盤算抵，肯定抽爆。

個位係天水圍最入，附近天一酒店又多支那人，夏天仲要餵蚊

老虎蟹都揀OMDB 話晒有巴士出去 遲D一定會有SHUTTLE

正係海景都丁死人，新屯門樓王
瓏門都要收皮

Wetland鄰近七八成居民都係大陸狗
商場商店街市大部份都紅底黃字
不了

屯元天大把係咁。。。

計到冇野好計？

如果係青山公路都唔算太衰既
豪景花園都要萬二蚊呎

只要唔係市區鐵路上蓋，連登仔都會踩到一文不值

等多廿年可能有

係咪搭屯公入屯門方向，唔洗用望遠鏡，就咁都睇到屋入面個盤？

得一間平 咪比發展商呃

面對現實喇 廣告價黎 依個價唔會你買到

係... 睇咗價單
2房6球幾，高層近7球...

呢d一定比大手戶納左

買新樓充大頭鬼既機會又黎喇

53依條線絕對係遊車河首選
真係唔知有咩人會由荃灣西搭佢去元朗

如果班人知道青山公路住咗幾多有錢佬
坐底有十幾間下路盤收緊租
就唔會喺度嫌三嫌四
驚畀人大手掃晒好過啦

成班得上車盤budget又冇車喺度嫌三嫌四

算近黃金海岸喎, 有冇睇清楚架
仲有呢個價錢喎

下路
有車咪ok囉
無車等到豬閪

當初政府咁嘅地都賣畀人起樓就有問題啦
掃管笏嗰邊根本係個山黎

AA?

一定要入post踩嘅，你鍾意囉

如果同佢講
有小欖村民本身有樓收租
不過嫌悶去咗深井私樓做清潔工人
可能佢哋會搵窿捐

利申：有次去深井食飯見到佢地同餐廳樓面吹水打躉

嗰邊好多退咗休喺附近屋苑做保安

開山有咩問題

下？the cam唔識串一早已經9000幾蚊尺啦
均價萬一唔駛仲平過by the sea 添啦

其實個位置係點 ? 嗰個位唔係 The Carmel 咩 ?

係格離

我講句距黃金海岸唔算遠
俾條垃圾話係AA

個位唔方便 賣番平啲
算有良心，仲要永泰一向質素高

on9呢個位都叫屯門?

依家啲地產佬真係好唔專業
美聯個網求鳩其標正喺 The Carmel 都有既
可唔可以畀啲質素架

btw , 東區返工 要成 1 ~ 1.5 hrs

屯門好撚大

去機場應該超方便

廢閪三寶係邊到

我住果頭 交通除左去東九之外基本都有巴士到
青公塞車主要三聖去黃金果段 假期仆哂街
所以出九龍無影響 係繁時渣車要到深井先可以上屯門公路
佢個位唔好諗住行去黃金 步行係遠到仆街仲要上落斜

平左1球用黎call uber啦

wetland=買北韓樓

置樂

咁的確 新樓係易批按揭 又真係可以拎少30萬cash 出黎裝修

都有一定吸引力

如果同樣都係12000蚊尺 係好心大心細既

有冇人收到風 發展商回佣幾多

睇下可唔可要求到AA回佣

好多人搭架我都唔明點解

搭過一次好似成車都係妹下妹下

又唔係個個要趕住番工放工

個個位咁多差唔多價位既盤 要放出去好大競爭

睇到「安定友愛」，真心笑左

事實上安定友愛交通方便，又有商場（雖然係領展)
OMA 有無7 仔都成問題，請問有咩好笑？
利申左先，我住緊私樓，唔係公屋撚

真係算近啦

開正隔離有大場，就唔係依口價啦

迪士尼煙花境盤

深圳邊界嗰個新盤叫咩

咁近屯公嘈到你癲

見到呢句就知係外區撚

咁我都係外區撚
利申住屯門，咁Oma 應該唔屬於屯門

以為你住屯公隔離咁有感受

柒左以為另一個永泰盤tim
呢種閪位置點出市區...

夜晚屯門起碼行100啦？ 住5樓以下唔嘈？ 我住25樓 夜晚有d仆街mk車經過都嘈到拆天

隔離堆有錢佬就揸車嘅，住呢度嗰啲就唔知

有mk車嘅話你住邊都會嘈

睇名please
利申住緊瓏門夜晚都嘈呀，屯公唔嘈？

老實講高層冇乜

未到特色樓層，但望到機場，仲可以高幾多？

我夠係屯公沿路盤，你嘈唔代表我嗰邊都嘈，派乜膠

到沙灘要
如果去超市慢慢行十五分鐘
利申 買左carmel

試列舉CCL內屋苑缺點

carmel執修業主屌晒鬼
個盤保華起， 自己諗

多撚謝

遲下咁多盤都幾難唔塞
得果兩條線

「你嘈唔代表我嗰邊都嘈」
但係你唔嘈就代表OMA嗰邊都唔嘈

你真係準備住入個SEA就可以買

日日係個到搭，有時架53未上到嚟都就滿仲未計到時恆大對面上源起好，仲多人搭

嗰個位都真係唔好預自己"行" 去黃金， 15 分鐘包上落斜， 超市你抽住戰利品行既話都甘。

如果搵青公盤又唔怕等， 等Carmel 山腳，小秀村而家塊地...起碼唔係斜坡， 又"近"番小小黃金， 長實 x SHK. 但換完地尺價都仲平過含大

OMA = 掃管笏，你自己入去吧。

未過大欖涌水塘都算嘅。

有Napa

咁唔址53, 有K51，61M，52X，962B

咁屯公大把車，不過Peak hour 你都係罰企。

你無計到屯公日日有女司機，你返工無抄車＝已經要還神。

無錯，行去黄金好撚遠，你唔會想行

無景西斜仲要對正垃圾房。（估）

如果係十字路會隔離都好少少，因為黃金海岸有一定客路。

住屯門出門口睇九巴apps 係習慣。

我都攪錯=OMA OMA 係 掃管笏，得架252。佢係舊小欖醫院隔離好近黃金。

買滿$600 送貨啦

攪錯位，小秀村先岩，都係算吧啦呢個位。

都兩個巴士站。

你住得一定要買九巴月票，咁樣出入都慳返唔少。

因為有堆有錢佬渣車，所以都幾塞車下。

咁平均尺價$12000-$13000點都平過上面掃管忽？

不過問題就會嘈啲，因為比兩條公路夾住，而且距離都唔遠，高層可能會好啲
不過望海既係向海南，呢點真係得青公/深井一帶樓先有(以呢個價錢)

今晚放工時間觀塘成條街都係AA搶客

車撚左你去龍鼓灘
By the Sea 呀！

宜家啲新樓全部用隔音窗
唔開窗好靜

行政行區上屯門，但非人們認知上既屯門

有冇巴打已經睇左示範單位?
有351開放式
唔知大唔大

感覺睇片同實際感覺個大細出入 幾大
睇片淨係見到好多窗，採光應該唔錯
睇樓書用哂雙層隔音玻璃

間完房個廳又大又闊...唔少新樓350呎開到2房

早排去左睇 Carmel, Oma by the sea 就起正隔離
了解過之後知道Carmel 自己得極少車位俾最大房型既業主，訪客都泊唔到
由於位置係馬路隔離，加上出入口係會阻住入面村屋，想短暫泊一陣都難，所以有車既可能要走到好遠泊車
預計Oma by sea咁平，應該都無乜車位俾業主

直定曲呀蓋清

認真 個廳闊3.2米 擺張L型梳化都得

根本規劃失當
附近又冇時租又冇錶位
但就係咁起住宅屋苑
公共設施又冇

有車位都係大單位優先認購啦而家做法

其實你講規劃
自古以黎都係有人先有規劃，人都未有講乜規劃
總有班開荒牛架喎

咁係香港政府廢啫
你掉得人落去住就要諗啲車點行，買咩食，點返工，有咩玩
舊時港英新市鎮有齊住宅工廠街市遊樂場
回歸後我都唔知咩叫城市規劃了

香港政府廢係一件事(或者係一國兩制下既問題)
講到尾都係地少人太多既老問題
你同以前比邊有得比

港豬係咁，香港地豆腐潤咁大，企係獅子山頂都望到全香港咁滯

有可能政府唔比佢咁多車位，因為青山公路食唔曬。

掃管忽同小欖賣地賣左咁多年
政府賣嗰一刻都知可建樓面幾多單位幾多
咁預到個未來居民人數你政府就要諗定配套
喺地圖篤忽地賣出去之後乜都唔使理咁樣真係正常咩
人口越多唔係越需要更加做好規劃咩
深水埗長沙灣嗰堆牙籤樓真係經典
邊幢樓夠期就拆左佢起座新各有各搞

1萬蚊呎新樓仲想點

全港而家都係咁鳩，邊度有露天車場就收左佢起單支，但又唔會另外起返個多層車場比你泊車，總之有住宅單位交數就算數

屋苑出口係屯門公路
覺得會屋苑門口都未出到就塞死左

起樓起到山卡啦咁遠又無車位
呢堆新盤年年多幾千人住
逼鳩啲人搭巴士
然後政府就叫區議會自己同巴士公司傾路綫
加定唔加就係巴士公司問題

浦咗陣房屋台，發現個pattern係咁
1)樓價
2)交通
3)配套
4)則/景觀
淡友會1至4掃落去
有一樣唔得就係西盤

有車位都係死架喇, 掃管笏同小欖咁起落去, 青山公路點頂得住

到時朝朝塞係水狗基地個迴旋處上屯門公路

淡友個個賣完樓有千幾萬喺戶口，有啲要求係咪唔得先

搵唔到dream house咪租住先
反正租樓日日賺

儲到錢full pay先買 所以香港人要幾十年唔食唔住先買到樓

跟住政府就話你哋唔應該揸車要搭巴士條路就無咁多車

半間御半山

之後仲有個大盤

CARMEL 真係慘
入伙頭幾年左右開工

黑糯米

YouTuber

關鍵日期：2022年6月....
到時都唔知咩世界，好有可能23條都過埋，關係法又取消，樓下插到得返200萬都未入得伙，地產商邊會死錯人.....

正呀，搶

行去黃金海岸起碼半個鐘
佢仲遠過龍珠島行過去

要護坡

個樓花期咁長好不利

搞清楚oma oma同oma by the sea未。。。。

are u sure?

有新template

其實愛琴海岸有餐廳百佳，隔離油站都有便利店

除左勁疏252
基本上無車到

文盲定地理盲

好多呼吸plan同發展商對賭賺幾倍又唔講

發展商散貨俾散戶接火俸

你講緊恆大？

大把盤 路勁 小輪+帝國 都 2000個單位

雙城配套

o個一忽發展商全部係支那狗

明明係兩頭唔到岸

果塊綜合地黎
如果好似東環咁有細超市 日本城同7 仔已經好好

oma oma
oma by the sea
兩個盤

講撚晒
白石角係大埔沙田雙城配套

雙城都係坐半個鐘車就到

睇兒登淡揀樓就好似柒頭毒撚揀老婆咁，個個post都有野笑下

carmel內園開晒窗都聽唔到有聲
但向屯公果邊嘈到仆街
收樓時撞到d清潔阿姐
話休息時想"洽"陣都都唔得
嘈到訓唔到
今次開賣果d全部向屯公
自己睇路

carmel同obts中間條路係小秀邨外出必經路
所以如果向果度擺低架車
好快有人call外賣送牛肉乾

有幾個新盤直頭掃管笏最入
都痴撚線

牆紙靚裝
個名又夠殺食

屌
咁唔怪得政府推一小時生活圈
正中間
好近啫

轟龍灣

仲有無示範單位J下？

有排你J
仲有成年先關鍵日期
去貨又慢

荒蕪到呢

其實有時好難理解連登仔，oma有細超市759就已經好好
但白石角本身已經有成個商場，又踩到一文不值🤔

白石角賣緊幾錢呀

明白👍🏻

咁白石角應該值幾錢？🤔🤔🤔🤔🤔

呢個堅好笑

問我覺得佢值幾錢無用架喎
人地賣緊幾錢，同樣呎價 香港有咩選擇
全部都好客觀有得比你搵到
你比較下咪知點解人地會踩白石角囉
賣緊青公樓，白石角入黎博乜?

屌， 約撚左個AA同佢講四點睇OBTS(兩老換樓）
ok 前ok 後所有野佢攪。
仆佢個街楂車去到APM 行到話而家要拎籌等六點🙄

掉頭走左。
利申等望青公大單位

講真 呢個盤單論價錢同地理位置跑贏哂下路napa/上源/君龍個堆新盤

舊oma同新oma個位距離好遠？

應該行都要半個鐘
Oma Oma 係掃管笏 附近有上源/Napa
OBTS 係青山公路 附近有Carmel / 琨𤦎

掃管笏都唔閪？

其實係轉車站轉車，唔使等車，10-15分鐘就到。當然，班次太閪。如果開到10分鐘一班，再開返一間超市仔已經好住好多。

屯門公路本身已經喺一個笑話同地獄

嘩
呢個點荒蕪都不得了....

地產站又抄post

屯門公路唔係屯門呀？

呢區交通得一條路 ，開條船路出荃灣有冇得諗

Oma by the sea 個位出轉車站要幾耐

日日經屯公望到
佢d 樓隻窗唔可以開

B2/C2 或者三房既價單

如果入左票 佢之後再出果啲價單單位 係咪抽中左都可以揀？

今日實地去左,如果到時出面出個巴士站應該40-50分到轉車站
如果之後都無,就要加多10分鐘行路

40-50分鐘 到屯門轉車站？

想買細單位既樓花 想即供 要幾多月入同首期

洪水橋去轉車站都快過佢

呢個時間係預返工時間,如果星期6,日好D

反正附近係乜撚都無,最近都要去黃金海岸

搭巴士十分鐘內乜都到啦
邊有人行去轉車站

Oma by the sea 行去轉車站都唔遠？

咁即係 10分鐘到轉車站定係 40分鐘

行去轉車站做乜撚野...屎忽痕？
屋苑出面已經有巴士站

行去黃金海岸商場 洗唔洗10分鐘? 有冇瓦遮頭?

行去3個字啦
想有瓦遮頭? 發夢啦你

要睇銷售安排, 會寫明邊o的單位會賣

呢個價位好難輸
第一張價單清九成無難度

青公黎緊仲有唔少盤
恒基小輪 同 shk+長實 個位置都好過obts

搭車10分鐘
行應該40分鍾

shk + 長實果個盤五年後入到伙已經好好 地基都未開始做
小輪位置最好又已經起緊大樓

咁果度 完全唔使急住入住既

一定貴d

位置好啲一定貴啲，同埋佢麵粉價本身都貴過obts

依個大盤應該好多單位，可能搶客有得平。
不過到時d交通無變的話，d人愈來愈多，等收皮都似。

一個WEEKEND 收5百幾票
個AA同我講今次無水票
睇黎有機會全清

知唔知幾時截止收票

等大圍好撚過

剩係連登都大把人入票
都未計出面
點樣踩都無用

有乜可能無水票
仲有兩日先收得果500飛
真係熱爆果啲盤一日可以收千幾二千飛

咁睇你信唔信冇水票
水埋咪千幾二千票囉

咁假設首輪銷售日之後公布新既價單, 係咪要再入多次飛?

500入面點會無
一對情侶兩個都入已經有水飛

發展商同常都玩復活票
aa幫你填張form就得
唔洗重新搞一大輪手續

拆咗海洋公園佢起樓好過

原來係咁。
想等埋佢A5 / A6 319呎一房既價單
會唔會貴好多?

估黎冇意思
個單位啱心水都要你抽得夠前先有用
總之抽之前決定好邊堆買得起自己又接受到
去到仲有得揀就買，冇就等下輪或者第個盤，唔好夾硬買

預計連登仔comment:
貴
冇配套
多蝗
條隧道成日塞
近海間屋出水
塊地陰氣重

結論:俾狗住

岩

而家收得好少票WO

個位唔出名
唔敢買都正常

我估有發展商效應會好D

319呎一房應該係tower 2 A6 & 7 ?
其實我都覺呢個最好

如果開放式同細一房邊隻則最好？
開放式351好似好過333果隻？

係 A6A7 sor
個人覺得319個則係最好
其次係351

不過319唔知會貴幾多呢
向北成排好似好近公路
要平低層最低果兩層好望住山坡 定高少少對正公路會教好？ 高層好貴

向青山應該貴過向屯公約300-400蚊呎 （鳩估）
我都係咁諗
所以可能淨係考慮319算

牆紙？不了

究竟邊個單位有海景

你哋係住開附近?
定投資用

我都係319首選 個景同則好 但怕貴好多

自住啦 上左車先

貴咪睇埋WSP

入咗票未
佢有冇話有shuttle

上面有巴打話向屯公方向唔開得窗？

屯門好多巴士同貨櫃車
一定嘈到仆街

319
係唔係即係兩房嗰個？
我有冇睇錯？
A6 A7

1房 CHING

好大沙塵

唔怪得賣咁平

根據隔離經驗, 有可能向公路方向都係得維修窗

下 唔係呀嘛 開唔到窗咁大獲？

還好啦 巴士站都好多條線

點計都贏含大嘅

真冇水票 一人入得一飛

今次一人一飛，無水票

而家收左幾多飛?

7XX票
AA話今日會再加推

唔係wo, 雖然係一人一票, 但如果老豆老母幫個仔入埋飛, 咪都係水票黎

咪帀公婆入三票，唔係一向都係咁咩

GOGOGO! 想要側邊個啲，同埋啲窗真係有啲細

只能講呢個價仲想地鐵站附近咩市區唐樓都未必得

心態好啱
買樓真係學問嚟
要做好功課

成日有班人唱淡 又話遠又話嘈我夠知啦 係窮啊屌你老味

窮就唔好買啦

窮先要買

出左第三份價單&sales arrangement

5月16抽
係咪冇分AB組？

一定要親身入去抽定點? 定等佢公佈, 然後中左隔日先去揀樓?

5月16下午抽
5月17跟抽中既次序 報到時間揀樓

CHING 都入左票?

見呎價ok入左

師兄目標係邊款

呢批只考慮一座
抽唔中就二座會等返會所內園景
今次二座呢批好近公路

好似都好難抽 我budget有限目標351果款 希望中

一座351幾好呀
祝好運

買咗下一代先有機會脫貧

同祝好運

新樓10,000/呎 唔買
2個月後新樓 應該14,000 - 15,000

新手問: 可唔可以做到9成按揭？

選建築期付款 800萬以下可以
但建期就唔好揀呢個盤啦

按揭保險呢

Plan c個價已經唔吸引

我都覺2座35x L型太近屯公 1座好好多呀
不過1座35x 又貴d

其實你問咩？無頭無尾咁

第三份價單多左咩單位？

其實我唔係問緊, 係答緊佢, 關你叉事咩

笑咗
加個呢字做嘜
同埋你答緊咩 咪出黎搞笑

做乜鳩姐你 唔係好明

你咁型話答緊人
想知你9唔答8啲咩？

答人可以有幾型
你嬲乜?

上左車起碼都叫賭大細
大細都唔賭就繼續打牛工

就係唔知你答緊嘜9

um... ok

貴少少 住得舒服d 都好既

自己擔遮咪有瓦遮頭囉

你兩個D對話..做乜鬼

地鐵站附近大把二手平過佢, 駛乜揀唐樓

無錯, 啱曬啲窮撚充大頭鬼

你都幾癲
人地講明 BUDGET有限(即係你口中既窮) 先考慮呢個價位
講到明冇錢都話人充大頭鬼
無人講過自己好撚有錢喎師兄

同一個budget可以買交通生活便利既二手樓,
係都要貪新樓揀啲山旮旯盤, 呢啲咪就係充大頭鬼囉

不如你LIST D 生活便利既市區荀盤出黎比人參考下
人地BUDGET有限 4.5M 左右既話

唔好點醒佢地喇ching 呢個閪位住落就知奶嘢

同區屯市都大撚把啦, 自己去睇下啦

舊樓住到熔熔爛爛又要即俾舊錢出黎裝修
未必個個俾到

再輸埋俾通漲

wetland 同呢到點揀好

Wetland

人地都會話你舊/唔係市區
長沙灣都有貨啦，不過都係舊

wetland啦
天北附近似住深圳啫
oma似住沙漠中間

舊過唐樓點頂

30-40年洋樓都有啦

咁係咪唔使計埋之後轉手下家按揭難唔難做 ETC
我覺得有限米既巴打抽下呢個盤真係無咩問題
強安充大頭鬼呢D TITLE比人真係好低能
含大果個盤我就認同既

9按30年長沙彎永寧仲有成8-9年玩
油麻地鴻輝都有4年，自己就時間玩啦

利申唔係評論揀咩盤好，而係唔好講到市區無4.5m樓下既盤

其實我無話無，我係叫果位巴打好似你咁推介下
呢個POST大把首置 有限BUDGET人士
除左屌人充大頭鬼咪好似你咁推介下
一味屌人揀山卡拉盤做乜鬼

裝修唔使錢呀？仲要cash喎！裝修錢夠俾多一成首期啦

呢d係有錢人/生意人地段黎
返95既打工仔住呢d位仲要唔揸車真係有樓都冇力住
利申以前附近返工，真係搭到驚，呢個位出屯市同市區一鳩樣咁遠

都係繼續追返勝賢算
唔上連登大船了

覆錯ＰＯＳＴ

行去黃金同你行走銀座差唔多遠姐支那大媽vs鬼佬

其實哩個價已經反映曬地段問題
450係屯中買個三四十年樓仲要拎多40 個搞裝修
各有取捨咁都好咬

利申抽中。鬼唔想出去抽大角咀咩

買咗珺瓏灣開放式果啲真係唔知咩心情
呢個起碼捱完交通返屋企都有正常空間

買得呢度仲諗住轉手
自住既話你接受到交通極不方便既,ok
但你咪諗住呢度轉手會易過屯門區內30年舊樓
呢撻地方係一手新樓先會有人揀
二手樓....有人肯入黎呢個地方同你睇樓先再講

其實點會唔知市區無
但老老實實
唔係個個都接受到舊區環境
以前租過大角咀洋樓 果時賣10000 一呎
係好方便 返office唔洗半個鐘
但樓下多車又污糟邋遢
向天井個窗唔記得關一晚
會走幾隻巨強入黎
唔係個個頂得順

呢個價d其他市區二手盤樓齡又唔細
將來做唔足按揭邊個接貨
人地計過呢個位
覺得接受到咪去馬
唔明點解要屌人充大頭鬼

想問下 如果有兩份銷售安排 係咪要各抽兩次籤？